全城杯葛警察大行動

餐廳食肆酒吧攝影鋪婚紗鋪零售店補習社洗衫鋪教會車房老師社工交友app 咩都好 希望各界響應
唔做佢生意，亦都唔做佢屋企人生意，
買衫全部無size 食魚蛋河話河賣唒 轉魚蛋面就魚蛋賣哂 要咩無咩 再唔係就私人加料俾佢
幫佢啲仔女補習既就教錯哂佢，一係全部答唔知
學校，社工收到警察家屬既case 全部去哂waiting
警察犯左十誡，踢佢出教會，唔好俾機會佢溝仔渦溝女，要溝就番屯門溝番佢地個娜娜同老淫蟲。

打人打得咁開心丫拿，唔show委任證丫拿，
叫人走又拉9人丫拿，幫手擋鏡頭打人丫拿。

我要佢地後悔！！！
再唔收斂 包庇同胞就成班一齊無好日子過!!!

推

一直都...

補習

你點分...

平時唔著制服又點知佢係警犬呢

Sor 㩒錯負評

最易區分係地址啦-eg. 送外賣/網購地址係警察宿舍,警署,學堂
外表既話後生個班多數係左右兩邊剷清，緊身少少既tee 著運動褲再加個不死鳥 arcteryx背囊。
係好難區分，不過如果一班人有3個以上係咁既特徴就9成係犬。
如果有個photo Library就正喇

一定要喇
你班狗估唔洗還啊？

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

可以參考下美國呢單新聞
美國某Starbucks既職員叫當地差佬走因為有客人覺得佢地令佢唔舒服唔安全
雖然Starbucks最後跪低左 但我覺得可以睇下

同埋通常都帶電子錶
因為方便落薄Mark時間

香港人奴性太重，大集團打工既未必夠guts去拒絕佢幫襯，but加多樣材料就應該無咩難度

另外，有部分犬隻，犬隻家屬有自己生意.
Eg.網店，酒吧，餐廳
歡迎大家提供資料，等大家得閒幫襯/叫食環去探班

仲有無染髮